劉馬車係咪史上最高質既痴線YOUTUBER?

心情唔好睇一睇 成個人開心返哂

衰埋11去左福田坐監添

你當思覺老師流？

利申 人生有好多哲理都係跟佢學

笑波子呢
仲有黑面神永樂

唉搞到佢無得出片

佢唱歌仲要真係幾好聽

好掛住佢

計我話，食渠水麵戈個最撚笨柒
叫劉馬車食？！ 佢打死都唔食，當佢傻？

非禮女童
垃圾傻仔

食屎狗！

龍心

佢去左邊?

佢之前有話過去台灣讀書,不過應該係鳩up

坐緊監

我諗最快要等到2018年年尾先有新片出

連登邊有人識佢

見到啲白色口水漬郁郁下真係好撚想嘔

佢之前好似青山放返出黎
有新片

新片唔係幾好笑

極醜惡都好過佢啦

Filthy Frank完勝

咁多癡線佬真係得馬車係真係好笑
其係睇完最多心諗做乜鳩 on9

冇人講ben哥

最記得有條片攞隻鞋打自己塊面打到啪啪聲,次次睇都笑到仆街